今年七一遊行人數可望止跌回升

今年天公造美放晴無雨， 加上大會呼籲遊行人士由更廣闊的東角道插隊，人數可望止跌回升。

往年數字：

民陣公布2017年遊行人數，稱有逾六萬人參加遊行。

警方則指高峰期為一萬四千五百人，這是自從○三年有七一遊行以來最低。

警方的遊行數字與港大社會工作及社會行政學系教授葉兆輝的統計小組推算相若，該統計小組推算為一萬五千至一萬七千人左右。

港大民意研究計劃推算，七一遊行總人數介乎2.7萬至3.5萬之間。

行禮如儀

14年個年真係最勁 啲怨氣大到

大家都死左心 香港人攰喇
抗爭完都冇希望

香港人係奴隸獸邊得閒出去抗爭

睇得到雨傘失敗之後，好多人都灰左

現場好多人，去唔到睇直播嘅都成千

連登仔03年果時出左世未
我當年中五， 仲要係果日灣仔搞畢業聚餐
真係畢生難忘係個牧師著件濕曬既衫話完全行唔到跑過黎同我地講幾句祝福

遊行無用論打擊左好多人
但d 人唔諗下
事實上每次超高人數的遊行都可以改變到政府
問題係幾多人出到黎

03年就係，而家個政府根本wfc

雨革唔多人咩？魚蛋玩得唔夠大咩？最後政府又改變咗啲咩？

民陣召集人葉志衍表示，估計有5萬人參與今年的七一遊行。警方則表示，遊行最高峰時有9800人。

葉志衍說，無論人數多少都感到滿意，有繼續舉行的價值。他又說，今年估算人數的工作比去年困難，因為沿途有市民加入，民陣無法確實說出人數多少，只透過不同街道的估算及遊行的時間作推算。他說，在維園草坪出發人數有數千至一萬，預計有幾萬人在中途加入。

被問到七一遊行是否「行禮如儀」，葉志衍說，一件事要不斷去做，如集會遊行示威都做不到，談何更激烈的說法。

葉志衍又說，民陣會與律師團隊研究，就警方發出不反對通知書，要求在維園草坪出發的做法，提出司法覆核。他指出，今日很多市民都中途加入，證明警方的說法不攻自破，呼籲警方日後要慎言。

同時都睇清楚泛民班仆街係民建聯B隊黎

餓死班內鬼先 要人課金呀拿

雨革事實停左假普選
魚蛋直頭唔係政治訴求 再加上唔係遊行 俾番藉口轉頭
結果失去既更多 得到既更小

03年都唔係
主要係田北俊先停23條

假普選係建制派甩轆等埋發叔先停咋，政府由始至終都冇收回。

魚蛋的確唔係政治訴求，但係之後政府都冇好似港英咁汲取教訓改善施政，而係拉晒所有人，用暴動罪殺難儆猴，恐嚇所有香港人。

遊行嘅本質係俾政府聽到佢平時留意唔到嘅聲音
佢而家聽唔到咩？佢係刻意唔理咋。

你永遠叫唔醒詐瞓嘅人。對手係君子，你遊行咪有用囉，對手係無賴，我真係諗唔到有咩用。

平時冇事冇干叫你出黎行唔畀你休息
龍和道要人果陣同你講冇事好好休息

03年政府一樣打算照過23條
係田生良心發現成個黨玩失蹤政府知唔夠票先話閣置費時被否決咁樣衰姐
不過我又唔會話50萬人冇用既
好有可能係呢50萬人搞到田少良心發現先咁
不過而加d官邊會有良心發現呢樣野
而加既情況
除非有賣港高官續個比人隊冧
唔駛多,冧幾件已經可以嚇到佢地唔敢亂嚟

利申: 只學術討論,不鼓勵任何犯法行為

政府一早開晒兩條電車線畀人行快 d.